覺唔覺得vip 會員（lihkg+)應該整d新功能？

喂連仔
整d會員專屬獨有icon,emoji 啦
仲有加d pm功能
同埋admin 24小時覆機功能
利申：做咗1年半會員

應該整個有免費處女送上門俾我屌嘅功能

連登冇處女絲打

有icon is must

SP配對

起碼都俾個icon啦

ad block 用家揮手區